可唔可以強制登出一次？

班五毛喪屍已經係咁出甜post嚟洗版你都唔理，係咪強制登出一次都咁難？

其實係咪驚啲人唔記得password

到時冇晒人流邊個最唔開心

有email架嘛……

唔記得又攞唔返pw嘅，咪就得買返嚟嘅acc同盜用嘅acc囉……

平時開啲post永遠畀人冷處理，而家就幾分鐘唔夠就係咁回

畢左業果d點記到

講咗萬鳩幾次
Admin會唔會扮睇唔到

一入嚟已經見到個block咗嘅

grad咗入唔返email

話唔定佢本身都係鬼咪唔聽你定講force logoff

講左幾個月
連匪係做一早做左
牙祖又準備打官司啦
連匪就咩都唔理
可能係到數緊銀紙

其實我都未必記得pw，但我寧可再開acc

都唔想一版都係五毛貼女貼花邊新聞洗走曬認人post同策略post

啲警告post個個都沉底，要求行動就成堆人入嚟洗地

月經post

到時候我用公司email開危唔危？

一大班P牌POST都開唔到

月經都要講，正如你係咪之後都唔再提7318311011111？

屌你老母唔識得入分台熱門？你隻屄手小兒麻痺唔識得勃左揀時事台而再揀熱門？

DDoS都要講

P牌開唔到po？